魚蛋同反復貿革命

雖然性質好唔同，但理念都係接近。
判決一個天一個地，令人好惋惜，好心噏....

當權者

你搵個民主國家同獨裁國家比

香港以前唔係咁

反服貿有冇放火燒車？

應該攞雨革嚟同服貿比會恰當D

人地台灣真係對準政權佔領政府建築物，判決都講左有達到減少對其他人嘅傷害，香港果班佔公家路好難比啦.......

光車好撚大年事？屌你老母

都幾撚大架屌你老母

香港不嬲都無民主 香港人只係不停搵錢

民主唔係天跌落黎 各國前人都為爭取民主自由留唔少血

服貿沒有襲警燒車，點比

連登勁多5毛

其實最多咪算社會運動，算咩革命

連登原來幾多五毛

而家先知遲唔遲?

一個和平，一個暴力，有幾奇